【集氣】 仲覺得「前線衝個班唔啱囉」嘅人同我入嚟

如果你係咁諗，
尋日係冷氣房下嘅你可唔可以反思下點解唔去現場投票阻止佢哋衝？
尋日係現場後防嘅你點解自己唔執齊自己Gear上去同佢地一齊討論？
.
喂！大佬啊！
.
以死相諫左3件喇！但依加佢地仲要視死如歸啊！！！
.
一而再，再而三，G20都過埋！個㐂婆都無撚理過我地啊！
.
11月先選區議會，選呢個會之前都仲未知有咩事會繼續發生！我地仲可以做咩啊？
.
係嘅！衝左入去之後要點做，其實仲有好多要改善嘅地方嘅！依加諗翻，可能衝左入去直上會議廳宣讀誓言就走人散水/繼續留守都好過係其他地方塗鴉（好似
.
但係！諸如此類，咩都好啦！
.
好嘅地方我地見到，國際見到，係唔夠嫁！
班廢老同藍屍咬住爛玻璃可以講一世！
.
因為所以！文宣戰又嚟喇！
我地要諗辦法解決個D唔會去現場，唔會用腦，淨係信蛇餅糭嘅愚民！
.
7月1完左喇！
衝完唔係要灰機！唔係要篤灰！唔係要割啊！
個戰場已經搬咗喇！
呢個戰場係你地衝緊嘅時候已經係網路、電視、電台、報章個到開始咗喇！
.
手足！Be water 淨係要識聚識散係唔夠嫁！
仲有網上！仲有街站！
唔好放棄！唔好再怪前線！
你做好自己未啊？個運動要進步！
唔可以淨係靠佢哋！
所以我地一齊進步好無啊？
.
P牌我9up完喇
俾我發洩下啦！唔想再見到一班巴絲互相殘殺喇！

唔好亂貼人地資料
玩膠還玩膠，係要屌
但唔好篤灰！！！！